《〈《 聖公會，放人 》〉》

你地要挾持陳同佳到幾時？

政治油水唔係咁撈的

拆教堂燒十字架都未開聲